開心速遞(311)

有得攬有得摸0安
我做！

善姐收兵

女女

死矮怪鄺潔盈

唔好詆毀我地女神

善姐殺死人既眼神

凌凌大隻左好多

孝國唔好爭啦 兩個一齊好嗎

咁俾我係李莫仇都會順手摸多幾下00

港島大學唔識英文

條鬼妹咁閪

dllm咁串

善姐又做ocamp女神

含晒春

阿孝唔是入到gbus 咩...

smaller guy,摩蘿街

唔係5**㗎咩

HKU啲乜柒膳食委員會全部都係廢

吊起黎玩

互讓

以為碟野阿孝

smaller guy
望Geroge講that’s true

咁禮讓

Core math only

英文可以4 4 5** 2架嘛

孝國同居了

咁撚樣英文都有4？？？？？

攞4又會屎成咁

冇拉褲鏈？

同房擦出火花

我記得好似英文得4,gbus本身佢一定入唔倒

hku

好毒

孝國cp了

個個都想做安仔爸爸

Jenny係有性無愛

同房

營養學

渣ga

Miss左 想問點解george點解都入埋黎香港島

Icy

打丁

回英國 永不回歸

對做呢個角色要排隊
下個到我

撤

撤回

撤...回

林鄭宣布會撒

回英國 永不回歸

永不回歸

痴女...

撤回！！

人地識講撤回啊 林奠學野啦

撤回英國，永不回歸

setting錯咗掛

安仔係咪剃左毛

撤⋯⋯回

Wtf what did I hear

撤回個句有d野

Venus沉船

星座撚

撤回英國 永不回歸

真係反了

Gay就是gay

2個都媾
鄺短

又發姣

徹回英國 永不回歸

星座八婆

送上門
兩個都唔要

收兵

Venus真係淫閪

兩個都咁講

G

阿孝英文都勁過你
又搵十萬一個月

安凌都係處

呀孝蠢到

想要個句既圖tim

邊個幫手cap

鄺短咁主動

V 姣到......

所以....

好啊 我地去啦

落水街啦

比我屌

好呀 我地去呀

所以...好

朋友妻，咪走G

又話唔追

阿孝好奸

真香

Venus係好靚
但係我要孝國！！！

安仔win

所以佐治無著落？

屌好撚正呀

孝國

竟然係阿孝得米

而家係比人追

因為係被鄺短追

George慘

女人面前,朋友彈開

好撚想屌Venus

阿孝

無咗3e

得到venus(會派帽）

屌你 呀孝搵成十幾萬一個月
我都想溝佢啦

返大陸啦屌你老母 用撚埋大陸term

佢無追呀，被溝之麻

10萬月薪

收工程兵

希望今次正正經經寫阿孝戀愛線

我撤（回）

3T

李莫仇

Wtf

下集可以熄機

好想射曬比3E等佢大肚

3e

3E

主動送上門

3t

好嘔心

選美

咁Venus 追佢，阿孝咪無違背承諾

venusbb

Venus家姐喺anita

徹回英國
永不回歸！

又搞屎棍阿藤

嗚我孝國冇啦

Judy 好撚正

3E ?.0

冇梯果到跳落嚟接住Venus都似係對阿孝有好感啲

3T 休息一天

3e正呀

句真香係點解
唔識

編劇可唔可以比多啲李莫仇出場

笑死 有冇人睇到預告安仔係車3e個司機

又要改3e設定

其實份人都幾好,佢出場咁多集幾乎0污點,全劇最完美男人

TT

愛回家反了
撤回英國 永不回歸

真係大膽
徹回英國 永不回歸

聽日個集可以pass

TVB反了！

3e做主角既集數 真係咩劇情都好悶

妖，又3e

想睇李莫愁佐治線

污點就係太錫美麗

同george搞基算唔算污點

pt好似冇講搵幾錢

George配邊個

Venus 睇黎會變主線

佢做配角痴女安凌好過正式戀愛線

大概係指你話左唔做既野但係轉過頭又即刻做

又係3T 真心不了

感覺比佐治善良
呀孝其實幾好仔 份糧又比晒老豆咁濟 勁孝順

為左TT 先睇

唔好啦

一出場果陣佢ge設定係MK老粗，係後來因爲3E先變成咁

我都想知

阿孝終於有好結果

句野係大陸節目拍有個後生仔上一秒話唔撚食佢老母煮既飯 下一秒就食住飯話d飯好撚香

源於有個男仔(好似係咪屋企人被逼)參加節目去D鄉下地方捱一排
當初好有骨氣話唔食野,但安排住果間屋果家人煮咗野食比佢,佢就轉態度即刻食,仲話:真香

好癲拍黑衣人會唔會真係愛回家
安凌會唔會做前線㗎

thanks
第一次聽呢個term
咁撚奇怪
我以為佢話個杯麵好香

頂聽日果集

李莫仇執返個look好啲應該唔差既

琴日無睇
佐治又讀u?

不嬲都讀島大師兄嚟

………
咁都做到熱潮
屌 係咪我見識少

不了

博士呢

係英國讀醫搞咗大醫療事故著草返香港讀教育

我以為佢係啲大仙咋
番嚟做組爸媽

又有梁麗翹J

心如好正但3T，不了

唔識係正常

聽日有ng kelly

潮龔安凌博士送水max都好過佢啦

但好多人識
真係未撚聽過

我都好想安凌綁係我前面呀

因為呢啲真係大陸人先識既潮語嚟
牛逼、真香同xswl呢啲真係上大陸網先會知咩嚟

佐治開頭不停show off+後尾試過心術不正
TT就成日玩女人
根本3個之中最好仔一定係呀孝

但唔想格硬配
明明George有另一條好既cp線

牛迫我識呀
666都識
skr我都識
（都係連登睇到識番嚟）
但真香同xswl係乜嚟

安凌主線黎ocamp的鬧交約定

阿孝好過好多人啦，又專一又孝順人工又高

honey第3幅

池美麗

多人識主要係因為有張連橫圖/gif反映條友事前事後兩個態度
張圖喺大陸傳播得好廣泛下

垃圾野唔識好過識

好心佢就唔好選啦

好耐冇睇 點解冇啦啦Venus又出返黎

英文4咪即係等如以前拎D?

屌我已經唔記得咗博士

點會唔識呀，果張真香改對白gif 成日見喎

我未見過嘅

己射thx

venus話去完exchange返黎做ocamp組媽。

原來係呢個
屌
我一睇就睇呢個version
唔怪得知唔知咩嚟

xswl=笑死我了

我識既原因係因為工作需要

4其實已經好過好多人,但讀大學未必應付倒

第一張有562，希望佢入愛回家劇組啦！

事實上香港教育考到5都好 都唔一定可以用英文溝通
連speaking都有skill可以練
根本填鴨式教育

完全諗唔到
有LOL唔用 用埋哂啲垃圾
有工要識呢啲用語架？

唔知點解我覺得蘇韻姿著紅衫唔靚，著白衫，藍衫就幾好睇。

第一句x2

佢地通常LOL就已經掛鉤左英雄聯盟
我份工成日要上大陸網搵sources，唔想識都要睇得明

呀孝個4肯定有水份,佢唔係由細浸到大,而係為咗孝試先夾硬操出黎

凌凌青白之軀

竟然有工要上大陸網搵source

是但啦編劇想寫蠢阿孝啊嘛
之前為咗寫蠢阿安都講佢到英文唔掂
ielts7分+住咗美國20年都講到唔識英文咁

如果英文真係咁廢，之前仲講咩讀G bus

唔係佢話讀,係george班友可能唔熟dse升學選科叫佢選+屋企人逼

如果有一日你係李莫愁，你只可以揀一個黎抽水
安仔
00

00

00有咩唔好？

李莫愁 ig sze824

心如都還可以 唔想睇TT 班fans仲係咁吹奏
唔係吹奏3T 係吹奏TT

咁就一齊咗，勁撚求其
之前啲cp唔搞返幾集培養下感情都一齊唔到

Yup
Kelly Kelly
第三張有 Honey
btw 連續幾集都好多港姐

只係靠樣嘅親生女梗係要俾多啲戲份佢做
btw 唔覺佢靚 但好多人當佢女神
山頭文化得好嘅話唔會反對 如捧演技好嘅
但係班高層真係唔知咩事 屌

btw其實剛才話唔爭Venus完咗佢咪好
又或者唔答應和Venus食飯
難得孝國有進展 做roommate

因為Venus演員簽咗賣身契 咪安排佢做常駐囉 咪安排cp線俾佢囉
但老老實實 咁求其嘅cp我諗唔會有太多觀眾受落帶唔到情感共鳴俾觀眾
以為觀眾係池美麗咩 咩都食

我覺得TT靚仔既之前同朱家線、去澳門都幾掂
但一配戀愛線就唔掂

應該差唔多等於D
btw 本人英文4但OK應付到 (5** 3 4 3)

都唔算一齊既
date下啫

有冇人知個鬼妹係邊個

如果演技唔好嘅咪入

唔覺靚仔 仲要勁矮 成個五五身
其實外貌唔影響觀感 唔想睇TT嘅主要原因係佢太過自以為是

睇返尋日個集笑死
特別係阿孝同安仔係初戀cafe打 同埋安凌前後腳搵善姐碌梳化

係哦，有 honey ，如果佢有得拍3日2夜就正啦！

不過其實我覺得安仔真人都有啲似係hehe再加上又唔覺佢傳過咩緋聞不喜勿插

唔係話00唔好呀,
係叫人正負皮投票呀

笑左

愛回家徹底反了
真心希望佢加集數唔係真係撤...回英國 永不回歸

孝國先係長遠，所以要拖住黎慢慢培養感情～ 期待同居日常

阿媽又成功收兵 又幫啊孝追到女神
可能反cup Venus聽到啊孝10萬一個月所以先沉船
經過今集好想睇空手道學會嗰三個喪追大家姐
睇佢三個爭住送大家姐去熊家

大家姐真係講得冇錯 雖然佢生過仔 但依然喺學校好受歡迎

跟住潮生呷醋 啲特務陰暗面出曬嚟 三隻野就咁比潮生嚇窒
潮善線

聽日個集好似唔錯

一開始潮生唔在意 諗住大家姐唔會鍾意呢啲小朋友 點知大家姐又要寫書攞靈感
好想睇大家姐同佢哋三個一齊dating
畫面應該好cls 仲可以睇到安仔三個昔日敵人因為想做自己老豆討好自己

3t都要硬食啦 啊孝venus算得啲咩
依家只係大家有少少好感啫 之後希望慢慢寫 鋪靚佢都會好睇嘅
但暫時來講venus啲戲爭少少
啱啱鬧0安覺得情緒未到位 好似格硬來咁

Judy

想睇

何止爭少少… 講真我覺得Venus演員自身硬件都麻麻 樣仲話算中等偏上 但太細粒 會有很多限制 始終做演員 演技對白都再需要磨練 依家擔正就真係爭啲啦

3T…一諗返TT演員自詡最浪漫一集同串緊觀眾話佢哋進度快 就無曬好感
聽晚熄電視

覺得演員始終係演技對白表情嗰啲比較重要
高度好多可以就得到 企箱嗰啲應該救得到
依家淨係睇佢同啊孝個身高差都算接受到
所以真係磨練演技最重要

好cls好想睇話說潮生個特務設定好似不知不覺唔見咗變得愈黎愈膠

安仔真人好似講過話試過幾次puppy love kalok同女人拍拖㗎

選美之後可能吸引到TT

之後又多條感情線

開壞咗個頭
根本冇人鍾意呢條線

睇嘅時候有諗過會唔會反cup 話其實Venus係見識到金剛門嘅功夫 覺得好勁 所以最後先搵阿孝 想學功夫

冇計架， 好似子孝同三姨散咗， 就俾個保鏢佢做， 等明正言順咁出場， 之後校花要回歸， 又想俾多d戲份佢， 咪安排子孝dse 5**, 再入香島大校同組CP, 俾機會呢一男一女多d出場

3E 做主缐嘅様好生硬

完全唔覺 TT 有演技

TT 太魏了

完全同意，TT 嘅自以為是程度令人反感，唔想再睇佢！

有 3T，怎會係唔錯呀？
應該係唔駛睇呀！

TT 撈咗咁多年，應該好明白要吸引觀眾唔係易事，但趕客只須一句說話咁簡單，呢D道理都唔明，所以 TT 令人反感囉

事實係 TT 無演技，阿考演技完勝 TT

唔想睇 3T

唉只怪大學無乜女
我而家要求已經低到只要好戲過bonnie 就收貨

我鍾意睇3T

3e 又唔靚，啲線又悶

孝V線似會悶
反而李莫愁搭邊個都仲有睇頭啲

樣都靚啦
咁都唔ok
巴打要求好高

但d演技真係唔掂
平時做下屋企過場都唔係咁順眼
同洪永城 雪雪雪差唔多lv 屙唔出屎咁

希望佢改善下

bonnie ok la咁高要求既
起碼佢同阿安拍拖係幾sweet(中後期，前期閪女人）
Venus就真係唔多掂

依家做part time 可能人工減半。
5萬蚊都ok啦

我覺得佢地兩個應該做cp會好睇。
雖然，我覺得孝國仲好笑

邊個先?

巴打識貨

9點半果套演得好過Bonnie好多
做Bonnie把聲成日怪怪地銀住咁

930嗰套咪一樣鴨仔聲…換湯不換藥嘅咋

直覺佢係

Bonnie

套劇已拍咗兩年幾，差不多日日開工，係有料或有心進步嘅，一早就唔係咁啦！

而家係心如4.0定5.0？
為左格硬搞3T寧願大改性格真係
根本兩個外型唔襯

好想睇佢做安凌癡女
邊度賜個精壯男人俾我啊
感覺同明詩同一類型角色

佢兩個個外型真係冇得輸
kalok仲要好撚好戲+乖乖仔冇乜緋聞
真心睇好佢兩個

佢配死一個反而唔好睇
做下好似美麗咁有特色性格既配角仲好玩

但呢種鴨仔聲自然過八點
可能係劇情需要

外型唔襯係其次 有無其他角色version係多過3e架？就連一開始有人設變化嘅Bonnie都最多得3.0咋

又唔見寫其他受歡迎嘅cp夾硬到要改人設
其他cp自然發展得好smooth 好舒服 人設性格都無點變過

如果編劇繼續改3e人設 寫到佢哋最終係埋一齊
3T可以話係套劇嘅最失敗cp

可惜生不逢時

開始覺得係監製/導演問題，冇理由差咁多

唔見其他人係咁

話時話，孝心分手嗰排我幾驚啊孝咁就冇得再出。當時話就話考完DSE就有機會入大學線，但都要等成年，係俾個保鑣佢做先有得出下鏡。好彩之後孝國+池家線發展得好正，阿孝呢個角色真係越寫越好，呢家終於都等到佢入大學啦！如果真係要發展孝V線，希望編劇寫好啲，唔好糟蹋阿孝呢個好仔

咪就係可能導演要求咁演囉

唔係樣都ok 見得下
我都唔會睇佢

開心速遞一向都係癲癲哋嘅角色先有睇頭，而大學線一直嘅問題就係冇咩女角突出，難得終於有個李莫仇，希望佢可以繼續出！
btw好担心明詩唔會再出

担心？

比較中意睇木毒3E多過女神3E

其實我都覺得Bonnie 9點半個套表現好d，佢幾岩做大學生（黐家乖女果種）

我都鐘意孝V線

林秀怡常駐嘅歡呼聲應該都算高，但咁耐先出得嗰兩次… 仲要傳佢俾人雪緊…
我想睇明詩吖！！！

佢係問你點解打殘體字

ABC一名，中文水平差過金城安，一時冇留意，對唔住！

今日嘅event喺BBC會唔會有直播？

陳展鵬都好屎戲，一味攪 chok 扮型，奈何又型唔起，衣著勁娘

由史上最浪漫跌到史上最失敗 CP

3E 嘅「品」係 ok 嘅
TT 就真心 no eye see

龔水成功之一，係兩位主演有料亦有默契，令觀眾隨佢哋又喜又悲，咁易 copy 咩！

其他人都無咁喎，係得佢咁

好想見多d阿孝，角色好演技又好

有冇人畫到人物關係圖?

00:同完bonnie一齊又同安仔攪基， 安仔又同bonnie拍拖

安仔:暗戀Venus， 同00基友， 鈎二嫂溝bonnie, 同美麗玩曖昧

bonnie:先同00一齊， 再同安仔， 譚道德介紹下george溝bonnie

孝:溝3E, 同george攪基， 溝Venus

george:溝bonnie, 同孝攪基， 溝Venus

3E:同孝一齊， 散咗， 之後被george睇中， 偷睇換衫， 扮姐妹索油， 同安仔係親戚， 暗戀00阿哥

傻強:安仔， 00同學， 曾經同安仔老母拍拖

美麗: 孝妹， 溝安仔

Venus:兵太多， 寫唔晒， 被安仔暗戀， 被孝溝， george溝

本身我ok 3e嘅，但個人設因為組cp而格硬咁寫真係好唔合理，如果有個好少少嘅過渡嘅話會好好多，阿龔、水水同大小姐因為對方嘅改變係合理同好睇好多，不過得罪講句，依家tt咁嘅態度真係對佢有啲反感

呢個唔使多講啦

BETWEEN

我愛3e同Bonnie

都過晒3:30啦，點解仲唔直播今日嘅活動

手殘，係2:30

希望宣布加集！

我都係咁話

支持加集

我關心下星期劇情多啲
都已經星期五四點仲未有

又話今日宣傳嘅？

人物關係圖應該連續畫兩日都畫唔曬
成600幾集啲人物關係cross×match咗無限咁多
要畫曬可能要由第一集開始煲
或者睇wiki都得

係啊，不過咩消息都冇

我有諗過會唔會係今晚東張西望講

KC TERRY
無咗Jenny Helen

KC Terry

有冇話添食？

有譚道德同豹叔

加埋大四喜

不過點解冇細龍太 需要4個鐘set頭化妝都俾足時間啦

條女叫咩名

同感

初初以為又係 3T，好彩虛驚一場

雖然大家都係咁快組go
唔知點解孝V冇3T咁反感

睇黎孝v可以幫手重啟大學線

蓮輝唔會散掛...

有感個老闆係大龍生

妹豬咪有囉
食屎陳師奶

星探

師妹

562都有
點解無ho eating

樂怡

做D 正經野先

一老一少

串到

浪費緊生命

每一日浪費緊生命

酒都係水釀製而成

比人踩到咁
3E 仲痴埋佢

根本TT 想媾到3e

咁都要加句
大學咁教你

停手啊

大家姐會唔會又想寫小說推呀妹出去

完啦屌你老母

道德小姐

仆街 要為TT付出
唔見你為阿孝付出？

阿孝n年前啦

男人不壞，女人不愛

我覺得你要增肥先囉

個鼻

嗰個都覺得阿水高過啊龔

Kelly ng

3e正過562囉

562

伍樂怡

咁唔係男朋友咩？
係好唔慣3e突然可以咁開竅

嚴格來講水只係原材料之一

00為安仔付出，可惜安仔只為bonnie付出

幫TVB選美

屌 咁樣賣廣告

咁都賣廣告

窮人冇錢買

廣告

咁樣賣廣告

咁都賣到

屌 個港姐套裝廣告

投訴就得

早幾日睇好似0人付款

hard sell 到 仆街

Bbs同tb

又植入big big shop個港姐反冠

你可以投訴

套垃圾買尼做咩

后

幾百蚊一套垃圾玩具

又賣廣告，因為冇人買

你越 hard sell 觀眾越反感

邊有人買

大家姐個支持樣

上年都有呢套嘢，應該係倉底裝再 pack 推出

用公公既錢

安仔好好睇

朱展同TT果然係兩父子，朱展娶左個選美季軍，tt中意食D選美出身嘅女。

淘寶係咪俾埋錢

咁大既

長腳蟹都係港姐出身

不嬲都大

你知唔知係大台嘅其中之一投資者?

有腹肌個胸又挺 正

黃金比例，老幼咸宜

個後台都幾勁

大家姐同阿水真係好錫心如

honey

扮mj

安仔chok到

on9安chok乜春

honey ho 都有

自爆

俾人攞料

3e on9 三五識七講咁多

一次食60個

以為用完塊餅爛面

扮MJ

點解谷到好似假波咁

我都係

痴撚線

美麗都入圍

個老女人咪蔡立兒

名人飯堂...隔離

陳生一家把口

表演呢d...er

乜撚嘢包包

女人真係好陰毒

咁問有陰謀

有人講就有機

自爆on99

對手黎

爆周
爆足一周?

用暴力阻止報道真相

去得選美嘅都係。。

反了

無錯

唔怕俾人抹黑

係鏡頭面前扮哂好朋友
私底下

選美線

Cammy

3e主場好悶......

係要拍埋選美條線
就唔該晒多次對

係咪想講遍地開花

心如 3.0

香港人堅持到底,唔怕抹黑

652 2019年8月27日 「大四喜」、陳世美

衰on9乜都同人講

有波睇就奇禁奶

大小姐唔係同jacky一齊啊嘛⋯⋯

冇博香

get到晒片尾個message

唔知係咪我標準低
覺得今集3e個性格過渡算自然
最後嗰幕話想堅持落去個表情好真
好想睇呢條線繼續寫落去

有可能唔會分，因為opening同張相已經有答案

次次都係咁，前一日出嘅下回預告仲嚇人

655集都係3T線

心如家庭線ok，感情線不了，起碼目前冇啱嘅人

我都覺得個老闆係Jacky
唔係會散下嘛...

但係呢個唔似現實版嘅龍力蓮喎

BTW嗰日拍攝有蓮輝Jacky

炒左編導既話 愛回家摺得

Sor 我以為編審
Btw Tvb 屌你老母 白色恐怖

一定係抽得太多水啦

頂 洗唔洗咁密呀出得
一星期一集
睇黎劇組真係要強行谷（逼）人去睇呢pair
講真孝V呢pair都算突然開始去寫咁
但就係冇3T果種反感既感覺

要落難到幾時

冇得睇安凌了

係咪抽水比cctvb抽後算帳

孝國 唉親生女...兩pair hehe Venus單身咪好

咁都好啲 雖然唔太鍾意睇後生女
但只要唔好搞著兩pair hehe (佢哋chemistry好啲)
出嚟搞吓笑/一齊做大學青春嘢 成日出都唔會反對

btw又係呀孝做mc

咁佢口才幾好嘅

好彩無hehe cp
死gay佬真係好嘔心

等咗咁耐終於有半集安凌，多圖慎入

掟完水彈，00飛咗安仔對鞋出去嗰幕都交足戲吖

其實安仔都係潔白之軀

龔燁初出場嘅長髮 look 勁趕客，而且身形亦太削

依家勤做 gym 大隻咗，髪型短咗，越來越順眼

Ve咩nus姐
孝國做roommate先係重點

同意

阿龔，水水，大小姐，雖然都為對方有啲改變，但最基本嘅人設仍然保留緊，而且睇得出三位主演係好努力去溶入，揣摩角色，就算每一次嘅簡短過場，都完全交足貨，無 hea，無欺場，絕對將角色完美地演活👍

有時劇情唔吸引，都會因為有龔水，大小姐過場，而番 loop 佢哋過埸嗰 part.

最鍾意睇龔水嘅小學雞鬥氣，阿龔嘅自殺王，大小姐嘅霸氣，所以演員有無努力付出過，究竟付出咗幾多，觀眾係完完全全感受到，知道嘅！

但 TT 成日想上位博宣傳，出囗述，比班 IG 妹妹吹奏吓，就以為已升上神枱，真面目馬上呈現，態度即時變得囂張吋咀。老實講，囂張都要睇本事㗎，有様，有演技，有觀眾緣，不斷演䆁出令觀眾共嗚代入嘅好角色，先有啲本錢囂啦。TT 又魏，又冇演技，憑乜咁囂呀？ 請 TT 你收皮吧！

子孝同 Venus 高度呢方面幾襯喎

反感與否同觀眾緣有啲關係嘅

唔想蓮輝散，但好想見番重返接龍，掌控一切嘅霸氣大小姐

阮政峰比梁証嘉謙虛 N 倍，演技又好 N 倍，所以阿考進展快唔反感，而 3T 就好反感，再加上 TT 遇上 CP 死神 3E

今集咪又係靠大家姐，安仔，龔水，過場救番

預告仍未出，你唔好嚇我呀

可否只出心如，跪求飛走 TT

啱呀,
見到佢哋散咗都可以做rmmate再續前緣就好開心

趕客嘅 3T 就個個星期出

受歡迎嘅龔水，潮善，蓮輝，就一個月一次

編劇你係咪壞咗呀？係咪想收視跌番去「開心速遞」開劇時呀？ 網民力量浩大，千祈唔好唸住挑戰呀

阿考同 George 兩個默契越來越好

咁開心速遞又唔係淨係得cp線好睇嘅
之前苦主大聯盟同朱家線都好好睇
雖然3t係咁改人設同進度太快令大家消化唔切
但尋晚嗰集都似回翻正軌
3e開始有自然性格過渡
至於tt有心做好player人設就唔該擺多啲心機啦
一味沉浸喺讚美聲之中未必係件好事

開心速遞除咗 CP缐，其他劇情確好睇嘅，但就唔明編劇唸乜，趕客嘅就迫你個個禮拜睇，受歡迎嘅就唔出，點解 CP 嘅 airtime quota 要咁分配呢？ 除咗編劇壞咗或方丈 order 外，唸唔到其他原因！

TT 初出做朱展郡腳仔，甚至苦主時，我都幾鍾意睇佢㗎，而知佢要組 CP 時，亦轉登扑番屋企睇 「心如與天娣」直播，完全有期待㗎！

但睇完嗰集，劇情唔講，佢嘅演技之前過吓場簡簡單單係 ok 嘅，但一到主缐，就 carry 唔起生硬，咁始終第一次主缐，情況 understand 嘅。之後繼續觀察，仍毫無進步，除只沉醉讚美，卻不停 IG 抽水博上位，但亦明白捱咗咁多年，做吓機會主義者亦可諒解。直至佢口出狂言「史上最浪漫 ..... 」，再加埋公開串觀察話「又被人話進度快.....」，先真心對佢反感，之後至今每次出場都以為 chok 就是演技，就真係完全晤想再睇佢了！

3/9係咪回歸？

可以試下

好懷念以前霸氣嘅大小姐

因為政峰同venus真人唔寸囉

Stanley、阿蟹同淑敏真人都好謙虛好努力，唔單止主線，過場都做得好好，我唔知tt真人努唔努力，但佢真係幾寸下囉，明明唔係受歡迎cp都搞投票問係咪最浪漫一集，心諗蓮輝龔水都未有咁樣啦，真係有少少反感

其實tt過場做得ok嘅，主線就⋯⋯

你係咪就係李莫仇

希望venus唔好改人設
想睇佢呢個拜金女比孝仔感化

同埋大學啲人應該知平權爸爸單野
國孝做roomate 想知其他人有咩反應

摸過

00多毛過安仔

真人上連登

安仔剃左hehehehhe

咪玩

好期待繼續朱家線，期待朱媽朱大哥出場，好想知朱媽同朱大哥對00追夢睇法係點

朱媽咪朱大哥龍Joe盼咗幾百集

兩個天才
點會唔襯

個IG係乜？

依家仲睇既cctvb既 唔係傻鳩就一定係智撚障

George同心如或子孝好過鳩配一個

我啱啱同andy搭枱食飯

無綫疑秋後算賬 驚爆《愛回家》編導亦遭革走

你地點睇

邊度講?

娛樂新聞台fb有段訪問

其實你係咪好憎佢
佢講每一句野都搵到位gut佢
利申對佢無感

你地憎佢我幫你地搵黑材料啫

bonnie加油

安之報恩
區嘉慧編劇

SO新苦主，So媽

手足

簡兒

簡淑兒對波

隻狗咁好戲

隻狗演得好好

咁撚樣衰

lucky

哇，個護士會唔會用返同一支針幫另一個病人抽血？

Lucky>Rocky

著衣爆乳

簡淑兒

呢啲狗就真係有情有義
Lucky

睇對波夠啦

安仔... 狗？

安仔技能get

屌

有冇咁勁

仆街CCTVB

安仔=lucky

大家姐

道德先生：打靶

Lucky

狗公

安仔

好想揸

金城安 lucky轉世

轉生

CLS

隻狗有動作戲

狗安

肯撚定整左容
一激動塊面就巢撚哂皮

好好戲

金城安放油
整到老母仆街

JOJO 咩

紋身

金城安扮lucky cls

好大隻

大家姐好撚正

安仔個body

晚飯黃金時段重播卡拉屋企。

金城安係狗？

反白眼高潮

好想屌

隻狗投胎做咗仔

popeye

CLS呢集

係咪抄「再見亦是狗朋友」？

親情可貴

安仔既G點係頭度

大家姐對隻狗仲好對安仔

講起狗轉世 我諗起某套動畫

安仔連狗都扮埋

係

笑撚死

安仔 知道件事扮狗

對隻狗仲好過自己個仔

安仔同大家姐似情侶多過母子

安仔d戲好正

求媽咪唔好插我cap圖

又撚老母

bonnie

扮嘢

係咪自己整個胎記

大家姐同水水一齊上
精盡人亡了

bonnie啲戲

有個扮狗既男朋友

初一十五金城安

金城安死緊有仇必報熊尚善

兩母子好正

俾大家姐知道就死梗

廢青安突然咁醒？

畫個胎記

真係扮

安仔咁奸

個心形胎痣都係畫

好仆街

凡高

安仔都幾仆街

實會死得仲慘

仆街仔

偷呃拐騙不嬲強

一陣玉石俱焚

一定俾呀媽踢爆

毛

海馬床褥條女咩名

汪明荃

想知貴族水個鬼妹多啲

估到有人咁答

個頭好柒

上次唔係剃左毛咩

睇你地啲comment笑死
唔係想屌大家姐就想屌安仔

利申想比安仔屌

影帝安

扮狗扮上癮

我都想磨

一定死得好慘

再唔自首遲早玩出火

係咪xbox XD

媽～咪～

扮狗

好想比阿滕當我係狗咁撚

Give me more

Hand hand

安皮膚咁好架

巴黎世家？

貪心安

阿善知道咗

動物傳心

安仔仆街了

識狗話

有咩可能錫隻狗多過個仔

多咗啦

同啤啤傾計。。。

係咪玩大咗

Cls

做多咗

動物傳心師

Cls 動物傳心師

傳心師

越玩越大

九龍塘異國風出面個公園

安仔其實好醒目 只係醒係另一度

今次佢死硬啦
咁玩有仇必報熊尚善

演帝安

頂

其實係

咁誇張，以大家姐嘅智商遲早知

唉金城安你唔識見好就識

前世有4隻腳

呢集肯定好多ng

形住尚善撚緊安仔
下場會幾慘下

好撚好笑喎今集

終於有新銀紙

編劇教人用水魔法

仆街了

最佳男配

我終於知我點解中意買鞋，因為前世我有四隻腳cls

原來前世有四隻腳

kalok啲演技真係好撚好

穿煲了

碌柒

阿叔

開始報仇

玩撚完

其實有個咁嘅仔都幾sad

碰

阿叔踢爆佢

有進步

大家姐奸笑

碰=屌？

碰 = 屌

安仔rip

媽咪
勁高音

大家姐讚安仔

有仇必報嚟啦

上次夾公仔,今次扮狗
兩母子互撚

玩咁大

金城安

廢青界鉅子

兩對先夠

有進步

咩兩母子嚟

金城安真係好撚仆街

cla

好好味

呢集好歡樂

dont feed the popo

cls

演金城安個心理壓力都好大

sm

望到都覺得痛

兩母子
互相傷害

痴線劇情

金城安仲未知咩事#haha#d報仇og

兩兄弟

好舒服阿

好毒辣

做埋狗

有金城安做主線 就好好笑

玩飛碟

金城安含佢老母撚

撚狗

老母S底 個仔M底

有仇必報熊尚善

狗咁撚

笑撚死我 安仔真係勁搞笑

真撚狗

無果種演技都好難咁配合

喜劇次王 收數

笑到仆街

玩到咁大

出事

金城安仆街囉

Lucky安

超越咗蝗祖藍

原始獸性

lucky安

為左隊波鞋去到咁盡

好廢

大隻佬服務態度幾好

淆底

lucky 安

安仔
有無諗過中出阿善

咁都想兜

扮狗都得

有周星馳啲feel

睇好佢做下一個笑匠

我貪心

救咗阿善

為咗錢 做狗都肯

真救母

有新波鞋了

感動

真係似Lucky

Lucky轉世

Lucky顯靈

又係呢條橋

救樓主老母

大家姐做得好好

反cup

新波鞋跑得好快

都算你係好仔黎

安仔真心好錫媽咪

等等，
熊尚善今次留手左
佢係催眠專家黎喎

眼濕濕

笑到傻

話自己個仔似狗

點解要係街邊剪

真有胎記???

有個心

柯文哲走去撈剪頭髮...

30蚊

胎記

真係心心

佢啲催眠對蠢人冇用

呢個反cup

真係轉世

真胎記

真係Lucky 轉世

真係有胎記

真係lucky

個閪型...

真係有心心

真係有

真係有心形胎痣

又幾似

又反cup

再見亦是狗朋友

係個頭到

呢集好撚高汁

原來個胎記喺頭度早知唔洗搞咁多野

安狗

真係狗黎

好痴線 反cup再反cup

bonnie會比狗屌

呢集好好笑

簡淑兒唔係本身有角色做嘅咩?

反cup再反cup

反Cup 反成咁

大四喜主場

3idiot

大陳

咪係少女善。。。

重溫返

譚道德又係正

佢咪阿善後生果陣,你係咪想講上輯

個反cup幾好

幫大陳打威仔

剪光頭

佢就係做大家姐後生版

佢一直都係做 大家姐後生版

Maro?

Lucky 安

如果大小姐值得比推做女配 金城安一定要做返次男配

滕麗名係咪本身拍第二套戲傷左
跟住仲走去拍愛回家

Cls劇情

bonnie可能係popeye轉世呢

兩母子都好好戲

今集好似有暗示 為左錢 做狗都肯

有大四喜就有cls

尋秦記電影

今集都係超級cls 劇情

男主

冇男配起馬都飛躍

笑死

安0人狗戀

出面先講開ot開到有十幾個

今集好正

安0 人狗戀?

bonnie唔會凌凌就唔知